一人一個小朋友時異想天開嘅諗法

細個成日聽到溫室效應 and 全球暖化
之後諗住用一個罩圍住地球
再喺罩上裝勁多冷氣機
就可以解決到全球暖化問題

不過去到大個知道太空冇空氣，開唔到冷氣機就計劃失敗

努力讀書，大個咗就會賺到錢

以為只要努力讀書，出黎俾心機做野就揾倒錢

大個咗自然有女朋友

學生妹？

掉轉部冷氣機
吹返凍個地球

對人好 佢自然會對返你好
大個發現 都唔一定
原來呢個世界好多仆街

一人比一蚊自己
已經做到百萬富翁

自己會成功

跳樓體驗Skydive嘅感覺